黑警清場，粉嶺藍絲一定轉黃

暴露哂政府對藍絲嘅態度，tvb都兜唔到

來吧tg 放題

不分黃藍 封關救港

現場嗌黑警打人個班應該平時睇開tvb
終於親自體會到現實

我就係要呢d.jpg

醒下個到區議員係泛民
落得去嘅藍絲有限